各位大學生，準備定呢排又比班老野批鬥

港獨 +教大「恭喜」

今鋪唔撚會忍佢地
要咀炮就咀炮
要開拖就開拖 最好錯手打撚到佢地殘廢

成班政商界偽君子
佢地既利益輸送害死幾多人
TECL 單野歹毒過幸災樂禍千萬倍

見到班藍屍垃圾前垃圾後 .

不嬲都當佢唱歌

一早免疫

可以回句
做咩副局長個仔咁唔捱得呀
死廢青

1.副局長唔撚識教仔/迫死個仔
2.最近d4/5/6/7後唔識教唔好生,迫死下一代
3.上一代個個都係廢老

批囉，聲大夾惡唔使旨意我讓座俾你

加多句「我地都係咁捱啦」